外國人就犧牲自己救下一代

外國人就犧牲自己救下一代， 中國文化呢就為咗自己利益犧牲下一代。

點有得輸丫